有冇人燈過我？

我對所有選舉/公投嘅預測都係同結果相反

戰績:
特首選舉2012: 估唐英年
特首選舉2017: 估曾俊華
美國總統選舉2016: 估希拉里
蘇格蘭獨立公投2014: 估蘇格蘭會獨立
英國脫歐公投2016: 估英國會留歐

重點: 6年投親嘅中學學生會都落選

我而家再做多個預測:
下一任特首由陳德霖做

我諗，香港好多人都想同大灣區全面接軌……

蕭若元